全城中伏!!!!!!!!今天新聞鋪天蓋地全是GME AMC SPCE

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是GME AMC SPCE，WSBxElon Musk 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗隻Game度……ARK破壞性創新聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

手足